當奴侵係最偉大既總統

拳打大愛左膠，腳踢人蛇蝗蟲，之後再滅中共。
Donald Trump 已經是美國史上最偉大總統。 冇人做到佢做既野。仲踢走埋班低等少數民族
如果香港有個咁既特首就好。踢走蝗同蝻。踢埋有支那背景既假香港人
留番真港人在港
諗起都興奮

五毛先唔認同